有咩球員以前可勁但係而家冇咩人提起？

我諗到皮利斯

巴治奧
簡東拿
舒米高
柏金

一定唔會係美斯 你百年歸老果日佢都仲踢緊仲要一季入緊七八十球

巴里斯

巴拉查

退役左仲提？
咁仲有韋托特，韋拉，比提，馬基列尼

巴迪斯圖達

單刀橫傳
底線傳底

祖利奧施薩

歐偉倫

同意

韋拉，馬基列尼仲有好多人提

林尚義 重炮

可勁？

米確
比拖舟搶哂光芒

謝拉特

沙維奧拿

馬切達

歐陽耀沖

希比 法明尼 法比 路jj 雲pussy 艾沙雲

皮耶

明明未退休，但去左法甲之後真係無曬新聞

duncan

奧當高

Siuma